(耶穌角度版本) 假如你生氣, 假如你生氣

關我撚事? 關我撚事?

點呀「專家」有無偷名呀？講兩句啦
你覺得個名好聽想拎來用咪出聲囉
定想繼續刷存在感呀？
同蝗蟲有咩分別？唔要面就天下無敵

點呀「專家」有無偷名呀？講兩句啦
你覺得個名好聽想拎來用咪出聲囉
定想繼續刷存在感呀？
同蝗蟲有咩分別？唔要面就天下無敵定蠢到名都諗唔到？